連仔：廣告費已袋，理鳩得你

波台關我撚事咩，屌你唔撚賭錢點發達啊
話知佢啊，都袋左幾廿萬羅話撚知你

話撚知佢啊d人一陣就唔記得架啦

麻友係雞